【再度入市】金管局六度入市逾200億港元 港元脫離強方價

唔覺唔覺已經注入左二百億。